viu 不如拍部狂舞派電視劇版啦

排球都拍左，既然咁多跳舞人才，仲要唔同類型既舞都有，lokman 肥仔 阿dee frankie ak al alton Tiger ben，仲要個個有唔同character，好易度角色je

G chi

lokman

依家嘅香港好需要勵志劇
只要選角啱、節奏明快，就算劇情老土都會追
Viu不妨拍多d呢種簡單易明嘅劇
吸引班師奶廢老慣性轉台

女呢 無女唔睇

如果搵哂mirror + error 去做都應該正
場景可以set大學，一開頭講男主角好鍾意跳舞，一直好想入u之後同成班隊友去參加全港比賽
結果發現dance soc人少到就黎要摺左個soc
當然要講男主角熱誠感動埋soc入面其他人，然後大家都唔想個soc摺左就一齊周圍r人入soc
無意間發現原來學校都好多跳舞神人
最後成班參加全港比賽贏左冠軍

pish
lokman好型

Lokman拍電影果時勁正
支持

推193表演骨折舞

岩岩先J完lokman 造星1跳西遊記

好想睇Lokman跳舞

再唔係港版Glee 都唔錯

好需要 [red]青春勵志劇[/red］

Quick la viu

Support

G Chi
Viu簽咁多人都唔識用
Mirror 啲大仔閒置play
嘥晒啲資源拍大海契兒

Mirror真係最唔明Viu想點
隊長Lokman明明季軍 又型又跳得又有台型 乜9都無
Frankie都幾靚仔 又係得個擺字
雖然連登仔成日笑因ton 但佢男排女將做Chris 1其實都幾有喜感啊
細仔仲有Jeremy都幾好的
明明唱同跳都穩定 演都自然
啱啱套男排女將 連客串嘅姜B同Error保錡都多對白過佢

仲可以加埋女

狂舞派首歌

timo做主角

契仔唔識跳舞，冇得發揮
冇得捧契仔
拍黎做乜

無人做到呀花個種感覺，啲女個個都好急功近利feel

Loop loop 先

即係紫禁之巔？

咁多識跳舞既，唔駛全部同team同u
阿dee lokman其實可以做奸角，Dee有演技，lokman可以做到型既壞人
肥仔咪做隱世高手
劇情都好易度，熱血青春搞笑再加幾場勁既排舞搞掂啦

你們不要再打了!!!!!!

同埋推廣下跳舞文化都好呀

真！ 拍多一兩套勵志唔過份呀
最多間中拍一套師奶睇既劇

利伸 我老母都睇男排女將

推到俾viu見到

g chi 唔好哂左viutv 既人才啦 女仔 既話 揾造星3 d 女仔啦
咁多人才比你地 你搵人負責拍就實有人睇

要打 去練舞室打！

dayum dayum dayum

再輕輕一推

Viu呀Viu
希望2021真是比多啲機會其他鏡仔
你無諗住捧佢地 簽佢地來把撚咩

Lokman 正到

堅有得諗兩大男主係曬Viutv

babyjohn

有冇得好似cctxb 1030果套咁扑野

咁你睇返cctvb 1030嗰套咪得？
Cctvb見好收視就會繼續拍呢類比相應觀眾睇架啦

love live 男子版

起舞街
狂舞街

g 持

狂舞派？

巴打係咪做篇劇

要打去練舞室打

推

拍劇sell下d自家藝合啦
好耐無見過lokman同error

其實viu 一向冇打算搶呢班客

係一早做咗

咪同狂舞派一樣

可以叫埋牙Ben

lokman就係狂舞派個個賤人隊長

支持，想有份參演。報咗教束同呢兩季全民造星都冇份拍

真。骨折舞

契仔跳舞唔叻
唔會開跳舞題材

當中唔少得發現班中沉默既C同學
原來係高中年代係中學跳舞比賽亞軍
但因一次輕傷失去信心
之後再次係大學重拾熱情

狂舞1內容

佢做串串貢奸角OK

你咪參加過香港先生嗰個

Mirror 唔夠野做，上連登求工作

比個角色肛交基ok?

正呀

濃妝版洪永城

支持

我反而鍾意睇佢哋好熱血咁努力但最後會輸，合乎大部分人嘅現實，唔好吓吓都咁正面

肛交基做校園惡霸

如果拍我都諗起呢套

老套劇情

韓劇路線

男主一開始升大學少少薯仔 唔出眾咁
身邊加幾條蛋散整啲喜劇感
但其實佢由細到大都成個毒撚咁晚晚練舞 好enjoy唔識停
Ocamp對個女神一見鍾情 營火跳舞繞手臉都紅埋
知條女係danso 就唔理驚人怕羞性格入會
慢慢滲出男主其實好撚勁 執下髮型成個後生版木村咁
贏埋大學跳舞比賽 男主脫胎換骨主動表白 一齊 完～

簽完mirror班仔又唔捧真係簽嚟把撚咩，viu快啲捧紅佢地啦趁男排完咗又多人識咗 裏面有幾個演技都唔錯，想睇tiger做戲

諗起有套舊台劇跳舞對戰

狂1黎既

ok ah,話佢係學校偷人野之後比狗拉左

真心想佢拍多啲本地劇
至少啲人吸引好多

個位巴打應該唔會再反

193同ben可以組個骨折組合

Set up hk劇集版

係學校偷手機比呀sir發現要脅要同佢肛交先至放過佢

突破盲腸

契毛識

邊個做個老師

真假骨折
btw幫推，呢度有viu既人架

搵契做柒良囉 又有愛情線

開始 開始有心跳~

想佢拍多d 運動item劇

有冇港劇拍過呀？冇既話就創先河啦
拍到狂舞派質素已經超吸引

真係唔錯

老撚土

要打就去練舞室打

番外篇/花絮搵呀mike拍

諗到，搵花蛆做老師

教束 朱柏謙

諗起dream high
如果拍港版，真係唔驚冇人選

Step

某大學danso真實版故事內容一模一樣

呀係 自膠

全 民 放 假

推到viu睇到

Viu簽埋簽埋禁多跳舞高手
拍套跳舞劇連consultant排舞老師都可以慳返

不要再打啦.gif

狂舞TARGET 後生
D 師奶廢老唔會睇

LOKMAN

之後比老婆花蛆發現左

最後花蛆包起曬成個舞團既人

feel到你個劇本會出現啲咩留級生好壞但跳舞好勁，然後同主角battle，跟住女主角出黎嗌不要再打喇最後逼到主角變強嘅套路

睇得tvb多?

主角好細個睇左一間大學dancesoc表演，深受感動，努力讀書立志入個間大學，點知入到去原來間大學個dance soc已經就嚟摺，主角就諗到自己單人匹馬去join大專舞蹈比賽做宣傳，結果雖然好柒但感動到一班人加入，仲感動埋dance soc 一個傳奇老鬼做佢哋教練，到底點解之前咁勁嘅dance soc會摺，新一代又會唔會重複佢哋嘅後路

最好同一時空 創造話題

Error 做主角

台灣老土偶像劇

點睇都係台灣劇劇情
有靚仔靚女大家都收貨

正喎屌！

希望比套作品肛交基啦

入黎就係為左睇呢張

何啟牛

我就係要呢啲

推！要哂成班mirror error

女仔搵牙cloud

西口西面alina可以做八婆角色

仲有教束會長 jacky tong 都好正
成套劇都靚仔

劇情參考棋靈王
有個舞魂
中學battle完入大學再battle
有一生勁敵

隊長更加比某姨姨睇中，畢業後就唔洗努力

push

樓主有撚頭

Lokman咪當年男主角

支持ben 跳舞

睇 193live好似話就拍error遊 3
不過我都想睇多啲error

jeremy 似係特登令佢冇對白引起話題

起碼而家講起呢套劇，都好多時會順便提起jeremy 冇對白

大海契兒真係好悶，個自由巴講嘢廢到
辛苦晒班師傅嘉賓教個3條mk釣魚撐船

如果下次真係開劇比mirror/error佢地，希望可以有多少少對白啦
唔好好似男排女將入面chris 3講都無得講野

呢啲好易有跳舞 無劇情

卡文

Jace Chan

阿Tank為左供養細佬讀書
不惜搭上富太VVN

已經feel到講tiger嗰段會好悶
不過會睇

我覺得viutv為咁make noise會搵一啲好臭朵嘅人
例如臭雞姐

想睇

負皮我做乜尻連登多gay佬係真

會唔會可以叫到郭富城黎拍
似Stephy 排球既角色

真係好似狂舞1劇情咩???
又作多個出大綱出黎先
男主角A係本身唔識跳舞，入U之後join左dance soc，但因為唔識跳舞而隊入面嘅人都無人肯教，次次都係負責係一二邊打氣
男主角B本身跳舞好勁，已經贏過好多比賽，但越跳越迷失自我，最後入U之後無再跳舞
男主A B 因為同科認識左，機緣巧合之下A發現B跳舞好勁，然後A就想B教跳舞，中間發生左唔同事之後B決定教A，然後A B另外係U到組左dance group
最後一定要A同B嘅dance group同dance soc battle

tiger男排咁撚重戲份，今次俾啲之前無乜戲份嘅做主角，eg frankie jeremy

客串拍下video俾佢地，出30秒都有可能嘅

要打 去排舞室打

係咪要打就去跳舞室打

我又唔覺係咁有jeremy心
連啲新聞有時數男排mirror成員都數到Chris 1就停
而睇返jeremy僅希嘅戲份，明明佢做得好好
希望嚟緊可以比多啲機會另一半曝光率低到乜嘅鏡仔，包括jeremy

推到花姐見到

我想臨記

璇

咁多仔，面係講跳舞，底係BL

點會冇女

boy love

專登架喎，最尾個兩集有一段係講力圖上電視訪問，個個都有自己獨白時間，係去到jeremy話「我覺得..」跟住個主持就打完場，笑死

好po要推

佢好似係星2個阿聰個ex
唔知有冇記錯

又幾好喎

Lokman
viutv 魯生睇到呢個post未

自推，可以開拍了

卡文 右雨 方方

推到viutv編劇見到！！！

可以加埋呀ben入去
折骨舞battle

推比花姐同viu高層睇
捧紅Ben靠呢次

推啊！！！！

lokman同frankie

咩呀lokman係主角team 架

係後尾收左皮

無人想睇契豆